
                      Escenas pulidas a cada detalle,mujeres hermosas,buen juego de camaras(la escena de la pelea en la escalera simplemente genial)la trama si bien algo enredada consigue mantenerte al tanto,Charlize Theon bien..James MCavoy estupendo,me dejo agradable sabor de boca al final,la pelicula tiene un toque de todo es lo que la hace muy digerible,solo hay que seguir el hilo de la historia.
        
            